［求夠］ MacBook Air 突然開唔到

部MacBook air 突然開唔到
無聲無畫面

已經打左去問book左genius bar
低好心急好驚佢係零件壞又要洗一大堆錢

幫下我

Halp

Help

想人點幫你

我同其他弟兄姊妹會幫你祈禱

去黃金囉